大聲啲講 邊隊係六弟

同各位師兄歐聯重聚 真開心
Btw唔見左四哥嘅

Sorry 五師兄先啱

柒到咁
幫你推下

又要串又要柒 冇眼睇

點解六弟有得踢歐聯，五弟無